六月九日你班連登仔再不了，通過後依到起碼少一半人

一日到黑支那支那呀拿
一拍板通過咗
全部捉晒返大陸

我係其中一個

6月9日 見！

再不了真係大陸見
一個二個危害國家安全
到時我包你地笑唔出
我都唔想比公安捉返支那鬼國坐

到時見

六月十都要返工
學生唔繼續撚有人咩？老人家？

以為唔關你事 ？
安份守己就無事？

惡法一拍板
支那最叻係乜？
老屈呀生安白做呀

醒下啦

返多排一街公安
睇路啦

要飲heytea 不了

無計
唔通訓街唔返工拎綜援咩？
到時港獨左都無人可憐我

鳩鐵 = 支那罪犯列車

嚟次有殺錯無放過
全連登一齊返支那洗頭
繼續不了結局都係一樣
你估隻狗皇帝雜種做唔出？

以為不了就無你份？
到時有連登帳號照拉
一齊返支那

各位巴絲 到時支那集中營見

到時狗雜種落柯打
叫班黑警科技罪案調查
查鳩你地一個二個
個撚個反共屌支那
五毛都照拉咗先
玩返你十日八日寧波集中營
都咪話唔撚爽
我就唔撚驚啦
大把連登巴絲

你地記住
危害國家安全依條濕鳩罪好撚空泛
任鳩支那UP
分分鐘簡單到你屌鳩大陸啲豬有病唔撚食得
拉得

未驚過
因為我知大把人陪

全部痞低呢就雙手擺頭
十碌八碌呢獲就應該冇走雞架喇
不過有伴呢睇黎冇咁惡痞就真既

所以我一直都話唔驚
成班講香港本土話
怕乜鳩

支那唔啱聽就拉得
惡撚過狗

唔洗驚啦
追溯期佢話無
但係你信唔信